[岸本齊史原作x大久保彰作畫] サムライ8八丸伝 機侍八丸傳 Samurai 8 第4話 中文

回合制漫？